Ohtla kohus mõistis et Jula Laur Weike Lähtrust peab Ohtla walla aida wõla se on kasudega kokku 1 tset 1 ri 4 karn walja maksma kahe nädala aja pärast ta wõib ka seda wälja rahaga maksta se on 8 r. 75 kop. ei oli se wolg tal mitte tasutud siis maksab ta 3 rubla Oht. walla kassase
Kohtowanem Karl Reinberg XXX
abi Kustas Rendrik XXX Priidik Laal XXX
